點解真係有人真心膠覺得hsbc 香港最賺錢

情况同柬埔寨係和牛最大嘅出口市場一樣,要幾layman先真心信？